\begin{tabular}{ll}
\toprule
 & 0 \\
\midrule
('0_shot', 'TheBloke/Wizard-Vicuna-13B-Uncensored-HF') & Per approfondire la narrazione, le mie domande riguardano il significato della frase finally all my family was reunited'. Potrei chiedere se questa è la prima volta che la tua famiglia è riunita o perché hai aspettato a festeggiare il tuo compleanno con loro? \\
('0_shot', 'gpt-3.5-turbo') & Che cosa avete fatto per festeggiare il tuo compleanno con tutta la tua famiglia riunita? \\
('0_shot', 'gpt-4') & Sembra che tu abbia avuto un bel compleanno! Puoi condividere qualche dettaglio speciale di come hai festeggiato con la tua famiglia? \\
('0_shot', 'lmsys/vicuna-13b-v1.3') & ``` ruby from telegram import InlineKeyboardButton, InlineKeyboardMarkup, ReplyKeyboardMarkup def start(update, context): keyboard = [[InlineKeyboardButton(Domande", callback_data=quer ``` \\
('0_shot', 'lmsys/vicuna-33b-v1.3') & Sì, capisco. Che bello avere una famiglia così unit Raccontami di come hai passato il tuo compleanno con loro. \\
('0_shot', 'mosaicml/mpt-7b') & 1) Questa è la nostra ultima visita di famigli Perché la trovi così bella? \\
('0_shot', 'mosaicml/mpt-30b-chat') &  Che cosa vuoi dire con tranquilla'? \\
('0_shot', 'tiiuae/falcon-7b') & Ti senti più tranquilla? \\
('0_shot', 'tiiuae/falcon-40b-instruct') & Qual è il tuo rapporto con le altre persone della tua famiglia? \\
('1_shot', 'TheBloke/Wizard-Vicuna-13B-Uncensored-HF') & Che cosa è successo quest weekend '? \\
('1_shot', 'gpt-3.5-turbo') & Oh, capisco. Sono felice che hai avuto un fine settimana gratificante in famigli Cosa avete fatto per festeggiare il tuo compleanno? \\
('1_shot', 'gpt-4') & Sembra che tu abbia avuto un bel compleanno! Puoi condividere qualche dettaglio in più su come hai festeggiato? \\
('1_shot', 'lmsys/vicuna-13b-v1.3') & Mi chiedo perché sei così felice in questa occasione. \\
('1_shot', 'lmsys/vicuna-33b-v1.3') & Cosa ti ha reso più tranquilla durante il fine settimana in famiglia? \\
('1_shot', 'mosaicml/mpt-7b') & Quando hai avuto il tuo compleanno? \\
('1_shot', 'mosaicml/mpt-30b-chat') & 1) Come è avuto inizio il vostro compleanno? \\
('1_shot', 'tiiuae/falcon-7b') & Che ne pensi di essere un genitore? \\
('1_shot', 'tiiuae/falcon-40b-instruct') & Sono contenta che tu abbia passato un buon compleanno. Mi dispiace di non potere essere stata con voi. Com'è stato il tempo? \\
('3_shot', 'TheBloke/Wizard-Vicuna-13B-Uncensored-HF') & Oh, è bello che tu abbia avuto una giornata piacevole. Mi piacerebbe sapere che cosa hai fatto per festeggiare il tuo compleanno." \\
('3_shot', 'gpt-3.5-turbo') & Che cosa hai fatto nel fine settimana con la tua famiglia per festeggiare il tuo compleanno? \\
('3_shot', 'gpt-4') & Sembra che tu abbia avuto un bel compleanno in famigli Cè stato un momento particolare che ti ha reso particolarmente felice? \\
('3_shot', 'lmsys/vicuna-13b-v1.3') & A) Cosa hai fatto per celebrare il tuo compleanno? \\
('3_shot', 'lmsys/vicuna-33b-v1.3') & È bello passare del tempo tutto insieme. È successo qualche bello evento nel corso del weekend? \\
('3_shot', 'mosaicml/mpt-30b-chat') & ... sì, capisco. E come hai passato il tuo compleanno? \\
('3_shot', 'tiiuae/falcon-7b') & Che bella notizia, Felice! "DOMANDA: "Che cosa ne pensa tua moglie della tua decisione? \\
('3_shot', 'tiiuae/falcon-40b-instruct') & Che emozione ti ha dato riunire tutta la tua famiglia? \\
('5_shot', 'TheBloke/Wizard-Vicuna-13B-Uncensored-HF') & Sono contento che tu stia sentendoti più tranquill Come hai trascorso il tuo compleanno? \\
('5_shot', 'gpt-3.5-turbo') & Che cosa avete fatto per festeggiare il tuo compleanno? \\
('5_shot', 'gpt-4') & Sembra che tu abbia avuto un bel compleanno. Cera qualche membro della famiglia che non vedevi da molto tempo? \\
('5_shot', 'lmsys/vicuna-13b-v1.3') & NARR \\
('5_shot', 'lmsys/vicuna-33b-v1.3') & Sì, capisco. Era il tuo compleanno, avevi organizzato qualche evento o ti avevano regalato qualcosa che ti ha fatto felice? \\
('5_shot', 'mosaicml/mpt-30b-chat') & Oh, capisco.... E che cosa è stato il regalo che preferiresti di tutto? \\
('5_shot', 'tiiuae/falcon-7b') & Come hai passato il compleanno? \\
('5_shot', 'tiiuae/falcon-40b-instruct') & Che cosa vi ha uniti? \\
\bottomrule
\end{tabular}
